我知道你我都沒有錯

只是忘了怎麼退後..

樓主懂得怎退後

講心唔講波呀ching

你老味講錢唔講感情所有你咪係副產品

認真po..

又做乜諗野叫春

只是放手會比較好過

感情問題

唉～

又搞鳩台妹

麻友！

冇

9up搞笑既姐